原來依家d耶教興咁樣喺巴士賣廣告

問吓唔得架？

唔得唔得得唔得先？

後期聖徒教會即係摩門呀
係喺條街度着黑西裝嗰啲呀

異端教派

點解唔得？
利申: 返咗近30年

咩唔得

香港有錢大哂

長老

一睇就知係00後開post

賣個廣告都大驚小怪 咁又要出post

我70後喎

死廢老啱啱出監？

唔係呀，第一次見耶教咁樣喺巴士賣廣告有少少詫異

唔好意思，想請教吓閣下應該要咩特別情況先可以出post?

其實你見得少啫，耶穌基督後期聖徒教會都唔係第一次出大型宣傳，但喺香港嘅巴士就好似的確係第一次。
外國幾年前已經有類似廣告

電視廣告都有出過

多謝巴打指教，我長知識了